大家唔好對區選咁樂觀

大撚把港豬連登記都未登記啦
佢地聽日去飲喜茶，食海底撈算鳩算
活喺平行時空

未登記嘅快啲去登記：

而家仲點登記

下年立會選舉囉

支那匪政權一定出陰招！成部電腦都可以唔見，亞洲最佳匪隊又破唔到案，有咩做唔出？

陰唔陰我唔知，登記都未登記仲諗住贏到？

不嬲立會都係64比
你第一年落香港我唔怪你

藍絲贏咗
只會加速攬炒

吹呀